如果流浪地球香港都年初一上，應該係新年票房冠軍

欣賞中囯起碼肯拍科幻片

雖然trailer都有打飛機feel

平心而論，西片果d咪又係大美國主義，次次都美國一個救地球

西片soft sell易入口

中國就擺明要不是我們....早就完蛋了

覺得 球狀閃電 會吸引我d

岩岩睇左 個故仔幾好睇
係太過誇大中國人能力

我買左飛啦 年初二番去睇

頭先響深圳睇咗
好好睇

銃夢啦

唔知香港幾時上

中國戲嚮香港票房一向麻麻
間唔中先爆一兩套
有啲戲送飛都無人睇
戲院唔會隨便入貨都好正常

幾時做到基本嘢都變咗要欣賞

咪係咯，錢佢大把
佢鍾意拍乜都得
有咩值得欣賞？
講到佢排除萬難咁

原來係咁，咁祝你睇得開心
不過我都係唔會睇
中國人對香港踐踏得太緊要
我冇辦法對佢地有絲毫好感

呢啲佩服都唔一定要講出來
香港好多做獨立電影嘅堅持
絕對不下於呢位導演

身份呢啲嘢
好多時候都係情感主導
一個人對一樣嘢少一份抗拒
就更加容易融入佢
你真係鍾意香港
就盡量唔好咁啦
當然呢個你自由來

我淨係睇左trailer, CG依套真係見得下人, 好過好多某某投資, 乜乜奇撚特警, 仲衰過手機驚. 如果我依邊有上都應該會睇.

科幻片

當《銃夢》死架?

香港無上？

唔知幾時上

返大陸睇左 好正 值得特登去睇

未來警察？

我回緊奇撚特警

我以為講緊嗰套戲

科幻片真係唔係基本嘢

歐洲韓國泰國印度港台都未有一套拍得成功

日本例外

因為有動漫support

有達叔窩

呢套香港係咪無上

但又唔想專登去深圳睇

當你見到太空船裡面既唔係美國人既感覺 係一種咩既感覺呢

係就好
未去過都唔想專登蝗國睇戲 同埋諗起新年可能要同人迫就不了

大陸一張飛幾錢？

30幾

瘋狂的外星人都想睇

唔知有冇10年前套石頭咁好睇

上美團買

我上次係戲院買

比cash要貴成倍

on99

想睇黃渤, 但見到嗰件沈騰就唔想睇
都唔撚明呢條友點解可以咁撚紅

佢好似拍好多喜劇下 應該有咁上下地位

想知大陸睇imax同2D戲飛差幾遠
有冇好似香港爭成舊幾水咁誇張

唔想裝d大陸app

正喎，星期六去睇

真心 係呢d地方睇係咪坐最前排都可以正常睇到mon

查下點去先 點買飛先

如果係深圳既話 多唔多人 d人質素如何？ 無咩番大陸求指點

銃夢alita點都贏幾條街啦

IMAX 3d真係好正
成套野講世界大同
無論咩國籍當地球有難 係危難關頭
地球人都係會團結一致 共患難
有一幕好熱血 全部救援車番轉頭果下

唔好講深圳
香港撞到睇戲sd msg呀都怕怕

始終來回成舊水就係睇套戲

番工成日要上
所以先更加唔想專登去
最大獲係一支工專登來回

但配咗音會難聽咗

平時上去做嘢有得claim番車錢

好好睇

無留意 之前見到有人話好睇 上網睇咗 如果知道香港有上 一定會俾錢入場既

巴打諗法同我一樣
所以明知《我不是藥神》口碑好好
我都迫自己唔入場
連DL都唔會
直情唔睇
一個人對一樣嘢少一份抗拒
就更加容易融入佢
呢句係好真實

中二病

係呀
末期添
無所謂啦
世上咁多好睇嘅戲
唔睇中國戲都唔會有損失
淨係睇Netflix都用晒啲空餘時間

咁的確有咩事世界未日個時
有機會救到地球既國家只有美國

今日大陸睇左 好睇過好多國際大作

有劉慈欣個名已經要入場啦

真心好睇，有荷里活級數

睇完會調轉咁講

年初一晚特登去咗深圳睇，真喺好正，特效驚艷，劇情都冇咩好挑剔嘅地方，節奏可以再好少少(停頓太短有啲趕時間嘅感覺)但瑕不掩瑜，香港應該上

利申平時冇睇大陸戲同電視劇，喺鍾意三體先去捧場

我年初一去左依間睇 堅靚
80蚊人仔

諗住聽日去睇,作為一個科幻片Fans,好掙扎 唔知香港幾時有得上,同埋會唔會有廣東話配音

哇屌 有冇咁多打手
imdb 又係 全部正評果啲都係新account
呢套野除左特技唔錯之外全無可取之處 劇情犯駁位多 個人英雄主義都可以救地球 又多on9 自作聰明笑位

矇眼了

咪撚戇鳩啦

得7個人入場